［一齊討論］全港大罷工應該點做？

1.）公務員
我認為首先要良心公務員全體宣布某一日開始罷工，因為公務員罷工既影響力非常大，對參與運動既人會增加士氣，對建制體內產生嚴重動搖，並且更加鼓舞其他人罷工。

2.）港鐵車長
每條路線超過70%車長一齊罷工足以癱瘓全港港鐵服務，從而能夠令眾多未有決心甚至唔諗住罷工既打工仔一齊罷工！可能你會諗：咁佢地會好似山竹個日咁上地面搭車囉！無錯！但好戲在後頭。

3.）堵塞香港主要幹道
所有有車既香港人都可以參與！主要目標為兩路三隧！
首先塞死屯門公路及青山公路將大西北隔離，再令東隧、紅隧、西隧堵塞！相信呢一刻香港已經停止運作

最後重點係所有事要集中同一日之內發生，咁先會產生巨大破壞力！而抗爭者們（不論和理非定勇武派）會唔會有進一步示威活動俾壓力政府呢？就睇下大家決心有幾大啦！

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

要增強影響力既話歡迎機場所有員工加入罷工行動，癱瘓國際機場發揮影響世界既力量！

推！

無咩野做咪打俾警犬
檢舉下啲違例泊車啊
分散下啲警力

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

推俾公務員睇，希望你地盡快決定罷工日子！

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

推

推呀！

有無連登仔係港鐵員工？係咪計劃緊罷工啦？